有無手足食麥記，個領餐冧巴一定會排到最頭

好心你用下個腦啦

講緊準備中呢個領餐冧巴呀，次次都排到第一，即係好耐都未整好張單呀阿哥